\documentclass[11pt,a4paper]{moderncv}

\usepackage[utf8]{inputenc}				%package langue
\usepackage[T1]{fontenc}				%package de langue
\moderncvtheme[perso]{casual}
%\usepackage{ppl}
%\moderncvstyle{casual}
%\moderncvstyle{oldstyle}
%\moderncvstyle{banking}
%\moderncvcolor{orange}
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, left=1.5cm,right=1.5cm]{geometry}
\setlength{\hintscolumnwidth}{4.7cm}

%\newcommand{\poit}{$\cdot$}
%\def\.{$\cdot$}

%{4.7cm}




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%En tête
\firstname{Camille}
\familyname{Bibard}
%\title{Assistant multimédia} % Ou job désiré
\address{11 Rue Georges Palante}{22 000 Saint-Brieuc}
\homepage{about.cametleon.me}
\mobile{+337 86 26 15 70}
\email{camille@cametleon.me}
%s\extrainfo{29 ans}
%\phone{Autre téléphone}
%\fax{Fax}
%\photo[64pt]{picture.jpg}
%\quote{C'est quoi le code wifi ? }

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\fancyfoot{\textsf{\footnotesize{\textcolor{gray}
%		Version 3.0.1, compilée le \today. Dernière version disponible en ligne sur}~\url{https://eddie.fdn.fr/cv-sirjean.pdf}}}
		

\begin{document}
\makecvtitle
\section{Compétences}
		\cvlistdoubleitem{Capacité d'écoute}{Esprit de synthèse}
		\cvlistdoubleitem{Curiosité}{Pédagogie}
		\cvlistdoubleitem{Autodidacte}{Autonomie} 
%
%
%
		\section {Expérience professionnelle}
        \cventry{Novembre 2018 - }{Consultant formateur}{Groupe
        Up}{Plérin}{}{Rédaction de guides utilisateurs, formation auprès des
        utilisateurs et groupe projet dans les départements à l’utilisation de
        logiciels de gestion d’Aide Sociale à l’Enfance, des assistantes
        maternelle et familiale, de suivi de dossier Maison Départementale
        Pour le Handicap. }
        \cventry{Janvier 2018 - Juin 2018}{Enseignant en
        Communication}{Cnam}{Ploufragan}{}{Mise en place d’ateliers et jeux de rôles autour de situations de communication en entreprise.}
            \cventry{Novembre 2016 - Juin 2018}{Formateur Passe
            Numérique}{Cnam}{Ploufragan}{}{Formateur Grande École du Numérique}
			\cventry{Mai 2014 - Mai 2015}{Éducateur spécialisé}{Association Extra Balle}{Ploumagoar}{}{Accompagnement de jeunes en difficultés (sociale, scolaire, familiale,\ldots) dans un projet de séjour de rupture au Burkina Faso.}

         \section{Activités bénévoles}
         \cventry{Novembre 2018}{Cofondateur de
         FAIbreizh}{}{Saint-Brieuc}{}{Fournisseur d’Accès Internet Associatif
         ayant pour objet de fournir de l’accès internet aux particuliers, de
         démocratiser et se réapproprier l’utilisation et la construction du
         réseau internet.
            \begin{itemize}
                \item Obtention d’un pool d’IPv4 et IPv6 ;
                \item Mise en place d’un serveur vpn destiné aux
                abonné$\cdot$e$\cdot$s ;
                \item Raccordement d’une villa d’armateur à internet, pour un événement
                public. Mise en place du WAN et du LAN pour une centaine de
                connexions simultanées, avec bridge vpn ;
                \item Gestion administrative de l'association ;
                \item Comptabilité ;
                \item Administration système : wordpress, django, wireguard,
                wiki.
            \end{itemize}
         }

        \cventry{Mars 2016 - Mars 2017}{Coprésident de
        Kreizenn-Dafar}{}{Saint-Brieuc}{}{Association ayant pour but la
            facilitation des échanges de savoirs autour de questions liées aux
            domaines du numérique.
            \begin{itemize}
	        	\item Mise en oeuvre des orientations associatives définies par le conseil d'administration.
	        	\item Gestion des ressources humaines.
%                \item Animations d'ateliers en lien avec la vie privée sur internet.
            \item Intervenant pour des conférences sur les enjeux politiques d'internet.
            \end{itemize}
         }
        \cventry{Mai 2015 - Mai 2016}{Membre de Neutrinet}{}{Bruxelles}{}{Fournisseur d'Accès Internet associatif ayant pour objet la défense des libertés sur Internet, la neutralité du réseau et le respect de la vie privée. 
            \begin{itemize} 
                 \item Participation au projet labriqueinter.net
            \end{itemize}
         }

        \cventry{Décembre 2014 - Décembre 2016}{Cofondateur de Strate}{}{}{}{Application mobile développée lors d'un hackathon à Saint-Brieuc ayant pour but le partage de messages, photos, dessins géolocalisés.  
            \begin{itemize}
                \item Organisation des outils de travail à distance
                \item Travail sur les éléments de langage de l'application
            \end{itemize}
         }

%			\cventry{Septembre 2008 - Septembre 2009}{Président du Bureau Des Étudiants}{Université Catholique de l'Ouest}{Guingamp}{}{Animation de la vie étudiante, organisation d'évements festifs, participation à des actions humanitaires, \ldots} 

		\section{Études}
        \cventry{2014}{Master 2 Droit Public mention Éthique, Normes et
        Santé}{Université d'Angers}{Angers}{}{Master pluridisciplinaire ayant
            pour objet l'interrogation des logiques normatives liées à la santé et de leurs enjeux vis-à-vis des exigences éthiques du soin.
            \begin{itemize}
                \item \emph{Mémoire :} Concept, limites et bénéfices du secret
            \end{itemize}
    }
        \cventry{2012}{Master 1 Psychologie clinique pathologique et clinique du lien social}{Université d'Angers}{Angers}{}{Master hautement spécialisé qui approfondit les connaissances en psychologie clinique et psychopathologie, dans une application aux situations aussi bien singulières, que groupales, familiales, institutionnelles et plus largement sociales.
            \begin{itemize}
                \item \emph{Mémoire :} Le processus de subjectivation à l'adolescence
            \end{itemize}
    }

        \cventry{2010}{Licence de Sciences Humaines et Sociales mention Psychologie}{Université Catholique de l'Ouest}{Guingamp}{}{Exploration des différentes sous-disciplines de la psychologie (clinique, psychopathologique, psychologie sociale, psychologie du développement, biologie, physiologie du système nerveux statistique).}%{}



%\section{Stages}
%\cventry{Novembre 2015}{Formation avec \textit{No hate Speech Movement}{County Cavan, Ireland}{Mise en place de campagne contre les discours de haine en Europe.}
%\cventry{Janvier 2012 - Avril 2012}{Stagiaire psychologue}{Centre Départemental d'Action Sociale}{Rennes}{}{Participation aux comités d'évaluation et de décision en lien avec la prise en charge des enfants confiés à l'Aide Sociale à l'Enfance. Entretiens cliniques individuels auprès des enfants, familles et familles d'accueil.}
%\cventry{Novembre 2009 - Mars 2010}{Stagiaire psychologue}{Point Accuel Écoute Jeunes}{Guingamp}{}{Élaboration d'une étude qualitative concernant la population se présentant à l'association. Entretiens cliniques individuels, participation à des activités de prévention.}


\section{Informatique} 
\cvitem{Bureautique :} {LibreOffice, Suite Office, \LaTeX}
        \cvitem {Langages (notions):}{Python, Perl.}
\cvitem{Administration Système }{
    \begin{itemize}
        \item Système Linux
        \item Autohébergement sur Debian et Yunohost.
        \item Nginx — Apache
        \item Ansible
        \item Wireguard
        \item Gunicorn pour déploiment django
        \item Borgbackup
        \item Nextcloud
        \item Dokuwiki
        \item Déploiment d’applications par docker-compose
    \end{itemize}
        }
        
        \section{Loisirs}
        \cvlistdoubleitem{Administration système}{Lecture : essais, romans…}
        \cvlistdoubleitem{Escalade}{}
\end{document}
